有無design大神分享搵工經驗?

完全唔知d人想請咩，自問portfo都唔係好差(起馬好過係街見到8成artwork)上一份工(第一份工)上司同事都話唔錯，但e家 sendCV十問十唔應，到違衰邊范。
利申:個CoverLetter係template改係咪衰e樣?

我都想知！
見左幾次工都冇曬消息

工都無得見

大家咁話，見工見到懷疑人生

圖/ps/indesign圖都無張
你話自己大師都仲得啦

自爆
我問大家有咩經驗姐又唔係要你請～

利申:個CoverLetter係template改係咪衰e樣?

死撚梗

放artwork 都會自爆你當自己畢加索咩

對自己作品都無信心咁就摺埋轉行啦

咁你點做

你唔比啲料我地點知係咪你啲唔料請定點啫

我掉返轉
之前搵極都搵唔到個design勁少少的嚟做

係咪人工太高？試下叫10K

feel到啲作品唔多掂

第一份工12.5K

唔講coverletter住
我會形容你份portfolio
好難睇到你識做d咩

就咁會覺得你好似識排版
咁到底你係咪識埋整片？
你又可以識整到咩程度？
Brand design 你設計之前又諗到咩程度？
你既作品係ok唔錯，
但如果第一關都過唔到好難比機會你
仲有呢個量應該未夠多 整多一份啦

你做咩設計先

最近見親都無回音

我有大量fb既圖個d又應唔應該show出黎?
apply唔同post (multimedia designer/ Graphic Designer...)又應該點show? 唔show d 唔關事既野?
我之前份工雖然social media 為主，但都係d Ad-hoc project 所以好雜

2D Graphic Design

又幾正堆作品
我外行人睇覺得好掂
是咪你叫價太高？
無諗過咁既質素都搵唔到工

1-2年exp叫14k 應該唔會係高

。。。
香港真係得金融行業搵到錢
其他好多行都好慘
無計啦
應該行業生態問題

認真講句，Graphic既野..
搵個Interior/Fashion/Product etc都做到，仲多你樣技能
作品唔多，睇唔明你件作品點玩、雖然人工要求正常
但係香港腦細角度黎算好高，點解要請你?
非踩.. 都係Desgin出身，人工同閪工時行已轉..

樓主做得幾靚但行得太前 香港老細唔會識依啲，你搞多份老土啲既玩本土玩食字個啲

唔識

年尾到喎
你返過工唔係唔知幾時先開始請人下話

咁係多同少既問題，我sendCV個d全部都係話請人

仆街
我知你係邊個
你唔識我但我FB PM過你

話囉就係

咁好難講
有舊同學係send 咗50封先搵到工

睇完你作品
主流商業公司都係埋沒咗你
試下去呢間

記唔記得你整過個logo type 比人話似condom
記得嘅就FB msg 返我相認
可以介紹啲fd 比你識

青政designer

點解你會知

我有留意佢地fb
我e家唔敢send design house 因爲CV portfo砌得唔好又唔知應該咩方向

好過八成人呢個結論點得返嚟

其實而家香港做graphic design係咪好難搵食？
好似好多都寧願搵freelance多過請長工...
有fd做緊product design反而做得幾好

Graphic 係香港慘過返7仔咁
班顧主覺得請個fg都會做到你做嘅野
所以繼續用11，12k搵fg做勞工

借問 如果冇design經驗 識果少少adobe 入行有冇機

香港地整個graphic 要用幾多錢
我fd做緊，美其名叫graphic designer
實質又係拎12k
整嘅野好多都好細單野（或者係佢公司細）
同埋而家d software 太難學
分分鐘一個kol叫佢搞graphic design 佢都整到 ，人地仲識剪埋片